連登仔應該同老衲一齊打人民日報戰線，上人民日報fb鼓吹解放軍出兵攻打英美

煽動支那人支持解放軍出兵武統台灣

其實真

打不怕 不怕打 怕不打

老鳳認同

梗係要見唔到，如果唔係佢點滲透人民日報